【全城譁然】支那高鐵男狂吻幼女 警方：父女關係 不算猥褻

有內地女網民上月27日在江西南昌乘坐高鐵時，發現一名男子竟將手伸進年幼女童的衣服內亂摸，更掀起女童上衣，不斷親吻她的背部和頸項，甚至伸手進她的內褲中。女童極力反抗說：「爸爸不要」，惟男子沒有停手。當時影片曝光後，即引來極大迴響，網民狂轟男子行為過火。南昌鐵路警方見事態嚴重，成立調查小組查明事件，豈料結果出爐，指當事人是父女「不構成猥褻」。上至官媒，及至愛心團體、明星、網民，都炮轟判斷不公！

南昌鐵路公安局在10月31日晚發佈簡短通報稱，「針對網傳『G1402次列車發生疑似猥褻女童』視頻引起媒體和網友關注一事，南昌鐵路警方高度重視，立即組織進行調查，現已查明視頻中當事人周XX（男，30歲）與小女孩（5歲）是父女關係，視頻中周XX行為不構成猥褻違法」。

豈料這個結果又再一次掀起社會怒火。官媒央視首當其衝，直斥「這樣的結論太敷衍」！評論稱，影片之所以引起極高關注度，因為事件觸碰到公眾最敏感的神經－－「幼童保護」，「一句簡單的『當事人為父女關係，視頻中周XX的行為不構成猥褻違法』」，怕是難以平息公眾的質疑與猜測。

央視評論引述網民意見指出，「此二人為父女」並不構成「周XX行為不構成猥褻違法」的必然因果條件，並引中國少年兒童文化藝術基金會「女童保護」基金統計指出，2017年全年媒體公開報道的性侵兒童案中，加害人為家庭成員，包括父親、哥哥、繼父、祖父的案件一共有32宗，佔性侵兒童案的15.31%。

諗起呢個

臭雞

你對一個戴套就唔當強姦既國家仲有咩期望

唔計

收皮啦女權西